係日本買本子帶返香港

係唔係一定要放喼
有蘿莉野

fbi

我立即賣你老母

過唔過到香港海關先係問題
到時俾人屈你管有cp就係咁先

kanna果本?

本來你唔講冇人知
宜家恭喜你製造證據煮死自己

寄倉囉

有買本就準備返
不過全部大姐姐

日本仔d蘿莉唔係全部都夠18 歲？

香港冇

睇錯係日本買帶子返香港

都有

我都睇錯左, 心諗海鮮關loli咩事

睇到呢到先發覺睇錯
心諗 帶子放喼？
咁咩係子帶？

寄倉咪得

母帶啲個仔

唔好走數牙

認真答：不論蘿莉唔蘿莉都係犯法

年中都帶唔少返香港
有咩好怕

有無圖睇吓有幾蘿

都係果句，冇人見到咪唔犯法

寄返嚟囉
你又唔係寄書返大陸
一般唔會扣關

本身驚緊
但嫌麻煩，hand carry 照帶冇事
只中一本係40010嗰本小黑

cp
報驚

睇錯買帶子返香港